[求救] 隻牛憑空消失左

我本身有隻62975南中牛
但係佢突然係各大網站都無曬d資料（無打靶）
你google會見到但係禁入d link到就話無相關資料
唯一仲見到佢嘅地方係我恆生戶口仲見到我持有緊
有無巴打知咩事呀

係咪比人打左嫁啦

請報驚求助

比外星人捉左去研究

今日打左啦

19號打左啦巴打
係你個倉到係等幾日睇下有冇條屍報返炸

我肚餓食左，唔好意思

俾你拎去招魂

o

南中都好買

乜乜乜效應?

你隻野死咗呀

寵物離世了

新仔唔識玩 打咗靶都唔知咩事

停左牌，可能有消息公佈

收屍

投資野真係做左基本功課先好玩

你仆街啦 虐畜

自己買咩都唔知

打撚左喇. ON 9

點解ETF 仲可以有洐生工具玩 @@